黑警快將清場

金鐘嘅 warriors... 請立即返屋企啦!!! 黑警出咗告示，就快清場喇!!! 蘋果live講嘅!!

佢地就係要見到黑警出來先走

唔走既除左無腦同鬼...無別的！